melody真係好bitchy

kuromi可愛好多

不服來戰

屌過 嘈過劏雞

傲嬌
Melody成隻弱智西咁

呢套野好膠好好笑

agger 成日陰啲陰啲跣鳩人

melody根本係娘娘
一句唔該你吖就係度點人做野

以為你講依個

最撚憎melody，鍾意佢既都係臭西港女

kuromi成日俾佢跣 好慘
melody仲要扮哂無辜 扮好人

我成日都話melody 係一個仆街

唔該你吖